## Packer
Библиотека для распаковки строк, содержащие повторяющиеся символы / руны

Управляющими символами являются цифры 1,2,3,4,5,6,8,9 и экранирующий символ \ 
> Неявное поведение, ноль - не является управляющим символом
> 
> Поддерживает escape - последовательности с помощью символа \

Примеры:

* "a4bc2d5e" => "aaaabccddddde"
* "abcd" => "abcd"
* "45" => "" (некорректная строка)
* `qwe\4\5` => `qwe45`
* `qwe\45` => `qwe44444`
* `qwe\\5` => `qwe\\\\\`

Для распаковки строки используйте метод `packer.UnPack(data string) (string, error)`

### Установка
```bash
export GO111MODULE=on && go get -u gitlab.com/neimus/go-library/packer
```

### Основные make-команды:
 * `make tools` - установка инструментов для разработки и не только (linters, easyjson ...)
 * `make test` - запуск тестов и проверка покрытия кода тестами
 * `make lint` - запуск проверки code style и ошибок в коде (перед запуском необходимо установить все инструменты `make tools`)
 * `make clean-all` - удаляет файлы созданные easyjson, coverage и очищает все зависимости `$GOPATH/pkg/mod`
 * `make tidy` - алиас для `go mod tidy`
 * `make` или `make help` - вызов справки по командам
